高職期中考試題問校長是誰？ 校方：基本觀念

有家長向《蘋果》投訴說，孩子就讀彰化高商，但期中考試國防課的考題最後兩題選擇題的題目，竟然是問校長是誰?主任教官是誰?直說這種考題跟啟智班的有何不同?可說是造神運動，認為校方相關人員不適任，要求教育部官員應嚴懲。對此校方表示，是基本觀念的教育，外界認為不妥，將會檢討改進。

該校校長說，該考試是高三學生在三月底的期中考試，經詢問命題教官認為，一個學生在校內應該知道師長是誰，進入職場後也應該知道相關的直屬長官是誰，不要只是知道直屬長官，卻連公司負責人是誰卻不知道。

命題教官還認為，這是基本的做人做事態度，希望藉此提醒學生，不要輕忽。雖然考題簡單，但態度很重要。(詹智淵／彰化報導）

屌搵位送分姐

我只認錢， sor9ry

這都不會去撞牆